係時候和理非要正名

和平理性非暴力非粗口仲難聽過粗口

係應該正名為

勇武後援

兄弟爬山
各有各做

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

pish

7/9機場更新 求求大家

9行派

念力抗共派

各有各做唔好咁樣，大最緊要係有做實事去爭取
攬炒巴都係和理非，咁唔通佢又係念力抗共咩？

前線，後援

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

都話各有各做